特朗普女現身華使館賀年 替父不拜年「補鑊」？ 專家：不代表善意

特朗普女現身華使館賀年 替父不拜年「補鑊」？ 專家：不代表善意

佢啲女唔拍AV真係大哂鬼

唔黎又話人地唔重視大陸
去又話人冇定力

侵侵上任後
是否已經跟習大大正式通過電話？

佢意思係話唔洗太重視侵黎唔黎，中國要有定力

Media: Did you called Xi ?
Trump: She? Who is she?

下低班支那豬成日以為掌權，自己鳩叫

個鼻⋯